{
  "Create AI videos from text in minutes using Synthesia": "使用 Synthesia 在分钟内创建 AI 视频",
  "\nTo get your Synthesia API Key:\n\n1. Go to the upper right corner of the Synthesia application and click on your account.\n2. Select **Integrations**\n3. Click on **Add** to add a new Synthesia API key.\n4. Copy this key using the 3-dot button on the right side of your API key.\n5. Paste it below.\n\n**Note:** When you create an API key it will belong to your account, not the workspace.\n": "\nTo get your Synthesia API Key:\n\n1. Go to the upper right corner of the Synthesia application and click on your account.\n2. Select **Integrations**\n3. Click on **Add** to add a new Synthesia API key.\n4. Copy this key using the 3-dot button on the right side of your API key.\n5. Paste it below.\n\n**Note:** When you create an API key it will belong to your account, not the workspace.\n",
  "Create a video from a template": "从模板创建视频",
  "Create video": "创建视频",
  "Create a video based on a template created in Synthesia": "根据在合成中创建的模板创建视频",
  "Create a video within your Synthesia account with one or more scenes": "使用一个或多个场景在您的合成帐户中创建视频",
  "Template": "模板",
  "Template Data": "模板数据",
  "Test Mode": "测试模式",
  "Title": "标题",
  "Visibility": "可见性",
  "Description": "描述",
  "Brand Kit ID": "品牌套件ID",
  "Input Script Text": "输入脚本文本",
  "Input Script Audio URL": "输入脚本音频 URL",
  "Input Avatar": "Input Avatar",
  "Background": "二. 背景",
  "Callback ID": "Callback ID",
  "Webhook URL": "Webhook URL",
  "Select the template to use for video creation": "选择用于创建视频的模板",
  "Key-value pairs for template variables. Keys must match variable names in the template (case-sensitive)": "模板变量的关键值对。密钥必须匹配模板中的变量名 (大小写敏感)",
  "If enabled, creates a test video with a watermark": "如果启用，创建带水印的测试视频",
  "Custom title for the video": "视频的自定义标题",
  "The visibility setting for the video": "视频的可见性设置",
  "Custom description for the video": "视频的自定义描述",
  "The ID of the brand kit to use (use \"workspace_default\" for default)": "要使用的品牌套件的 ID (默认值为 \"workspace_default\" )",
  "An array of scenes to be included in the video": "要包含在视频中的场景阵列",
  "URL of the audio file to be used for the video script (optional)": "用于视频脚本的音频文件的 URL (可选)",
  "The avatar to be used in the video https://docs.synthesia.io/reference/avatars) ": "视频中要使用的头像 https://docs.synthia.io/reference/avatars) ",
  "Background for the video. Can be a stock background, custom asset ID, or URL": "视频背景。可以是库存背景、自定义素材ID或 URL",
  "Custom title for the video (displayed on the share page)": "视频的自定义标题 (显示在共享页面)",
  "Custom description for the video (displayed on the share page)": "视频的自定义描述 (显示在共享页面)",
  "Video visibility setting": "视频可见性设置",
  "Arbitrary metadata/identifier for the video": "视频的任意元数据/标识符",
  "Webhook URL for push notifications when video completes": "视频完成时推送通知的 Webhook URL",
  "Private": "非公开的",
  "Public": "公开的",
  "Green Screen (Transparent)": "绿色屏幕(透明)",
  "Off White (Solid)": "禁用白色(有效)",
  "Warm White (Solid)": "暖白色(固体)",
  "Light Pink (Solid)": "亮粉红色(固体)",
  "Soft Pink (Solid)": "软粉红色(固体)",
  "Light Blue (Solid)": "淡蓝色(固体)",
  "Dark Blue (Solid)": "深蓝色(固体)",
  "Soft Cyan (Solid)": "软青色(固体)",
  "Strong Cyan (Solid)": "强青色(固体)",
  "Light Orange (Solid)": "淡橙色(固体)",
  "Soft Orange (Solid)": "软橙色(固体)",
  "White Studio (Image)": "白工作室 (图像)",
  "White Cafe (Image)": "白色咖啡厅 (图像)",
  "Luxury Lobby (Image)": "豪华大厅(图像)",
  "Large Window (Image)": "大窗口(图像)",
  "White Meeting Room (Image)": "白会议室(图像)",
  "Open Office (Image)": "打开办公室 (图像)",
  "New Video Ready": "新视频已准备好",
  "Trigger when a new video is completed in Synthesia": "在合成中完成新视频时触发"
}